有冇巴打係香港租過車揸？

P牌仔好想揸車但又冇錢買
想租架車揸下
見到大昌行有得租，但成千幾蚊一日
有冇巴打租過車過下癮？有冇相關經驗

去泰國租啦。。。。
大前提你要申請國際牌先
＄８０一年

搵朋友

P牌點申請國際牌？

好貴

肯租比你都咪制添呀
屈鳩你hi花撞凹你賠撚到入肉

甩p 去日本自駕 好爽

唔是掛